#Цели штурмовика синдиката:

  - [color=#4ceb34]Подчиняться любым приказам Командира.

  - [color=#4ceb34]по возможности сохранять жизнь членов своего штурмового отряда.

  - [color=#4ceb34]Выводить из строя или ликвидировать суда находящиеся в радиусе 300 метров (допускается продолжение боя при выходе судна из зоны пока это не противоречит пунктам протокола) от объектов синдиката.
    (Объектами считаются любые суда, точки интереса и неопознанные объекты принадлежащие синдикату.)[/color]
  - [color=#4ceb34]Любой ценой соблюдать этот протокол.(Нарушения данного пункта будут автоматически расценено как нарушения правила 4)



#Штурмовик имеет право:

  - [color=#babd0b]Использовать вверенные ресурсы для летального сопротивления в случае любой угрозы жизни.

  - [color=#babd0b]Вести дипломатическое сотрудничество с пиратским братством если это не противоречит другим пунктам протокола.

  - [color=#babd0b]По возможности заниматься охраной контрабандных подов синдиката от судов дсбф.

  - [color=#babd0b]Устраивать налеты на суда в красной зоне угрожающие раскрытию баз синдиката.

  - [color=#babd0b]Вставать на ВРИО при отсутствии Командира.[/color]

#Штурмовику запрещено:

  - [color=#ff0015]Проникать в космическое пространство трехсот метровой зоны Фронтира.

  - [color=#ff0015]Взаимодействовать или проявлять враждебные действия по отношению к другим формированиям Синдиката в секторе. Исключая устный контакт.

  - [color=#ff0015]Не рационально расходовать вверенные ресурсы путем совершения налетов на базы NT исключая объявление корпорации войны.

  - [color=#ff0015]Посещать точки появления авантюристов в секторе(Включает в себя базу шахтеров, Госпиталь, базу наёмников, аванпост Фронтир, АДСБФ, Экспедиционную базу)

  - [color=#ff0015]Раскрывать местоположение любых объектов Синдиката.

  - [color=#ff0015]Совершать налеты на суда вне красной зоны. Исключая ситуацию когда бой перетекает из красной зоны в желтую.[/color]

  - [color=#ff0015]Посещать точки появления авантюристов в секторе(Включает в себя базу шахтеров, Госпиталь, базу наёмников, аванпост Фронтир, АДСБФ, Экспедиционную базу)